Princess Connect Re:dive [11] 台/日 Hard關掉落加倍

屌中伏

仲陰你唔到

課長抽母豬石都升爆晒D角色啦
仲駛乜爆石打HARD

見台仔話RANK 7 打後某啲人唔好升RANK
例如個隻咩貓....一時唔記得咩名 想問係點解 呢啲唔係KEEP住升RANK架咩?
同埋仲有啲咩係去到某個RANK之後唔升?

唔好升8咋下話 因為依家rank8開得3個位俾你裝 升完仲廢左

lm

其實升唔升rk主要睇下個rk有咩裝
例如偶像咁，雖然個個都話唔好升rk8因爲會變脆左
但rk8偶像有件裝加tp
排頭既話會容易謿諷到貓劍
貓劍你咪睇番攻擊力，升上rk8攻高左就唔好升，會容易被初音秒，尤其台伏前期莫尼卡3法師隊幾強勢下（應該）

留名

你布丁轉小望應該就得
最後一關手動嘲諷補血保隻優衣
我嗰陣60lv頭就3星咗了 好似係小望狼真步優衣可可羅

終於儲到狗狗3星

無體無錢無石無掃蕩卷
但係有大把人要養

好大波

黑肉

大波
夢入面個look正啲

總結:獸人>其他種族

啱呀，不過精靈都唔錯

蘿莉

有280母豬石,俾Monika定黑騎好,好似話遲d有得打騎碎?

monika唔洗咁早升
幾多星都一樣

280升到咩

有冇日服公會收新手玩家?定係是定搵個公會入住先

要400,唔夠

我想問點組好 冇咩分向

好養身

每日3-6管完

小薯留名

之前有邊個排緊LIHKG?
剛剛踢左個

呢隻驚回體仲貴過fgo

FGO會用石回體

彩果

新po留名

hard 8-3難打到

我覺得8-2同9-2都難過8-3同9-3

一日15管真係課長先玩得起 聽日變返6管算

一日少一個十連

一日少19粒女神石

其實點解用管唔用條

[img]

拆貓打剩1秒
miss 多下說輸

4星扇

女神石換左46粒碎

用抖m 加Monica 成日岩岩完左嘲對面貓就出技

5場輸哂 唔識拆

唔用monica咪冇咁早嘲

唔用都係咁

準備下星期棄驚玩吞食

我可以接收你ac

LIHKG 有一個位
想入嘅巴打入line群先方便打會戰

打碎片一日非過一日咁

3星升4星好辛苦

新手想排隊

入左先 入去留game id加你

女神石

咁快刷左74粒碎

排左幾日
條link load好耐都未入到

成日都拆到尾幾秒

扇D碎日日出2－3粒，其他角又唔見出咁多
抽MANA又出左幾粒咁

日日刷先36粒

因為我update左

我都係36粒

屌你一隻hold我一隊 又唔見我個隻咁勁

我都想要火扇

升左rank返去打過

臨打死嗰下miss 一野佢就補滿

見過d真步補6千幾

我係咪太耐冇on所以踢左我

見你一日無on呀 等等應該有位

比其他有心玩既人入啦
我一日剩係on一次

好多隻驚玩緊呀你？

唔多
等緊吞食天地

我玩game多數做晒所有野就個日就唔開game
咁啱琴日朝早返工玩完
今日放假遲左on

吞食

巴打仲玩唔玩？ 留返id俾我有位拉返你
sorry

盡力了

唔洗住啦 有吞食有可能就唔會日日玩

五萬石未

3萬9。。。

有冇咁好玩

岩呀 有吞食就咪玩呢隻垃圾驚，我都諗住到時棄

未知
玩完係垃圾game既話
我先入返黎

我都唔期望咁高了 如果真係100%移植就神驚

等緊隻垃圾pso(偽fgo)
純粹玩回憶

全名?

手機game有邊隻會100%移植
9成又係課金game

fgo 玩法加上係Sega 9成係垃圾驚

冇交易系統

明知伏都要

Hard果度係唔係想練嘅角色先至打足3場拎碎片？
巴打們通常每日回幾多條體？暫時玩左幾日每日都係回3條，一卡主線就去刷裝，啲體好快用完

就快有每日多200體
每日用哂40石回既體is ok

諗緊有冇需要每日6條體

打活動hard同打主線碎,多多都唔夠
40係基本

3星左布丁之後換乜好？

5星布丁

2隊3萬9都排1600
認名

我都差唔多，冇咩心機打上去
卡住位先

而家先50lv去打初音活動，睇怕都唔夠時間拎晒d碎，活動hard1-1都卡

有冇課長要入熊貓？
缺1

一星期抽得晒d pool

要爆幾多管,我而家又要去故事normal刷裝升晒rk7

之前未有 map 9我3管打活動咋
依家我6管加體力包map 9都唔夠用

map 9唔係我d新手玩 咁我6管爆佢 你之前入去輕鬆打hard唔同我啦

一步一步黎啦 活動過左就無
所以優先打

點樣一round殺h活動王

啱，台伏追活動太急同未開200體，
開左200體同活動少啲就輕鬆番，
日版啲人話每日3管＋200體養生，
有活動刷／追lv 6管打到嘔

黑騎單坦,1隻r7群補，月月 狗狗 爆弓

梁國雄議員，啱啱先睇到50lv，
應該一場過好難，谷lv到最尾嗰日一次過打

其實我都係問定
要升定優依

每日keep住入一場hard boss 解每日，
兩日打一隻咁囉
到覺得可以穩贏先allin

後悔之前100抽女神石,拎黎買體冇咁嬲

幾時先有公會戰 之前入坑一星期乜都冇 依家升完又冇機會用

估佢月尾

女神石好有用
唔係保底10抽19石已經好好

每日5分鐘6管 15分鐘地下城探索就又一日 冇公會戰好悶

不嬲月頭至月中係最悶
loop多兩三個月一定大把人頂唔順棄

有公會戰都係禁多幾下
砌靚間屋先係隻game重點

利申無砌

d故仔都未得閒睇晒

最憎砌屋

我都冇砌到 諗住打公會戰都係等啲有心團友幫我諗三隊去打

小玩家留名

我玩到而家53級
經歷左接近二百幾抽
終於有第三隻三星

淨係首抽同第一次十抽中過兩星三星

最中意呢D一日按幾次就得既GAME

試過2次2隻3星
次次第2隻都係50石LOL

而家邊3隻三星？點解唔買首抽帳

有掃盪卷又有auto打，咁咸魚既驚邊到搵

首抽 靜流
十抽 亞里莎
2xx抽 璃乃

星期六日就手按
星期1至5就起身掃
早睡早起身體好

7區開左，爬完

好和味

想問日版，個活動張圖另外既角色有冇得抽?
同埋中間個池幾耐換一次

咕嚕靈波 真禮

每個月兩個pool
限以外全部都有得抽

終於清晒初音1-5H,但boss唔夠力打,冇月月情況下仲有邊隻1,2星打手可以升

狗，爆弓，tp弓

養生3萬9石等棄驚

唔識擺3p3
打到6區600幾 今朝起身就比人打返落800
大佬們會谷2隊定平均擺3隊？

話說呢度有冇巴打都係用緊NOX黎玩 起關卡入面角色欄係黑色

活動boss彈入彈出解每日又fix左

依家6區啲800幾啲人咩戰力

9～10萬左右

請問HARD既主線,建議每日打邊啲角色既碎片?而家打到5-1,每日打既得可可蘿同咲戀

我打埋優衣

優衣=可可蘿>佩可

到後期你就知咩叫唔夠坦用

我無黑騎小望 生不如死

我日服冇黑騎都玩咗咁耐, 真係全靠mao

我得布丁 抖m仲要不成氣候

其實抖m有咩用，次次出黎都俾人秒

好,而家每日就打優衣,可可蘿,佩可同咲戀既碎片

起馬勁過黑騎

玩到後面你就知pvp黑騎擋咩都死
btw藏貓唔用抖m用黑騎既都係on9

抖M吸貓一次UB同吸一次盲, 你後排就清對面場
戰略性上抖M勁過黑騎幾倍

另外地下城幣建議換咩先?
而家得3星偶像同1星優花梨,暫時買緊真步同優花梨既碎片

抖m係咪兩星架

係 但唔升星 好廢

終於過左very hard 地下城 拎到回體點心

可以hea玩鳥

點解啲人會儲到幾百萬mana...長期5位數...

發覺我都無乜打人物碎

係, 但直上5星實冇死

4星都唔夠 有時對面對幾隻打手 人地貓未開技隻抖m 就死左

黑騎真係超廢
就算5星都係薄過張紙

如果有一件裝係normal同hard都有得打，應該刷normal定hard?假如hard果關既角色碎片唔係自己想要既

hard, 碎點都有用

係咁俾人打駛唔駛

集中買左望先

依家已經知
3v3根本唔夠坦

18隻角終於都齊哂r7裝

而家每日可以打2次hard地下城，會多過800幣，買左望有剩果啲再買真步同優花梨?

用埋重置
每日頭5次重置都係10幣
集中買望

望直衝5星?

望好常用
先升最常用既角
尤其係坦
隻坦夠穩打得都舒服啲

仲未有望
應該用碎換定等抽到

實抽到

下個扭蛋好似有正野
應該都抽唔少
如果我冇望
呢波扭蛋都抽唔中既話可能真係會換
非洲思想

我真步同望都係145換出來

體力用得好快,打HARD已經幾百體

日服活動隻王大概幾多戰力先打得贏隻HARD既BOSS?

有冇連月卡都冇買既同好

新手有400幾女神石，係咪用曬黎升黑騎最好？

如果長玩既話留黎升限定角好過啦

黑騎遲啲有碎打到
我會升到四星先再等活動刷到五星

是唔是有line group? 上面啲link死晒

岩岩新玩台服
10抽中 亞里莎
勁唔勁

MISS莎

5星咪勁

暫時滿左

有冇大佬第7區3v3頭十借一借小弟上去

亞里莎，姬塔個D係咪限定角？遲D有得用女神石換？

亞里莎個遲d = 唔知幾耐

淨係升左3隻r8
咁就玩完

g搭，黑騎要h13,14先有有
台伏起碼等多半年

咩係h13 h14

hard 13同hard 14
依家先開到hard9

等得黎都好似黑騎咁變廢
之後出新池

淨係首抽有用

推

Hard真係唔知
VH都要SL刷爆擊先可以1take過

日服兩家有活動，啲體力係唔係應該用曬黎刷活動？
而家得47lv，主線打到7-11，主力果5隻角色卡左係r6

換哂頭四箱
之後升rk啦

有幾隻上到rank8.但唔知上唔上好

外掛仔？

仲差廿張

主線洗唔洗推埋7-14開個新地下城？
另外活動關應該刷1-5定係1-15?

等陣4點有體送同埋有hard2倍

心郁郁想課金 得返3千石 早知唔抽 爆石打關算
但係788 6500石好似唔抵屌

normal都未打夠咁快又冇左double

養生驚唔係買石呀？

等睇撚狗+咕嚕靈啵

咩係咕嚕靈啵

官fb轉移視線大法

多謝提醒,好彩未爆6管

你地重唔重置

己經6管，打H初音碎同normal*2
H2倍用送200再爆多幾管打

緊要嗰啲會

好多隻想打...

可可羅, 火扇, 惠理子, 飯團...

靜流 充電 病弓
惠惠子飯糰 我無打

咁快買晒嗰幾個優惠包？

要課就等月尾買鏡華包 應該最抵

每日得2粒初音碎

4000蚊

爬唔到了

唔係有628買7500石限3次咩
台仔話呢個最抵

電扇，栞，鏡，姊，惠理子，飯糰，，可蘿仔，草泥馬都想打

惠理子3星卡面幾正

打唔切時間到
應該點打

好暴力

爆唔爆石reset hard關?

得4日 唔爆都唔得啦

升多粒星就勁成截

最後2萬石點捱 日日愈嚟愈少

最後4萬石

你咁歐 抽到泳貓都可能仲有3萬石

講呢D
亞莉沙都冇wor

推到就推
3v3你可以養多幾隻角再決定
vh地下城就算唔打王都賺得多過h
活動刷1-5

打唔贏活動hard隻王
係唔係局打normal

打唔贏可以去巴哈搵下d耐久隊，磨過去
唔打王都多過n

每日打一隻解活動日任
留返最尾夠打1turn過先一次過打

呢個係講緊地下城隻王？hard地下城嘅王夠打，very hard未過7-14打唔到

講緊活動隻hard王

但我而家啲體力應該用曬黎打hard同活動1-5，我驚到活動完我啲角色都係冇乜變化

你個名

你有咩角？

一陣你地係咪無課都照六管hard?
新手宜家Lv47, 無法師好想要埋隻初音
課左平果隻月費only

睇你掘金掘得幾深 3管淨係打完hard碎都無哂咁制

之前抽亞里莎買哂果3次

得第一行頭5隻有練，不過得r6同唔齊裝

換走隻泳衣黑貓，擺隻琉球犬入去
不過巴打我都係建議你打反n
你lv同裝唔夠，應該做唔到otk
反而仲嘥左d波士卷

50lv打1－5唔會跌金裝喎 好似至少54lv
我50lv打1－15先會跌金

課長

有遊戲玩

62開始冇MANA升野
係咪正常

佢打日版

係, 會一直持續到105

儲緊mana唔升閒角等上108…

橙...
可唔可以話我知大概有幾缺
有D想用石買

買完都係唔夠用

屌1區5場3V3輸晒
唔識玩

明明排緊1600

每日打兩場地城 淨係夠兩隻角強化D裝
都未升技

起馬破億

4招技由1升到105要970-980萬
另外升一件裝要24萬
升新角好貴

探索得lv5, 地城ex mana好似先多vh少少

痴線...
台服D撚屌點樣3隊7X LV

70幾升技好似冇咁貴, 加上R1-R6唔駛升裝
但因為R7-8-9-10慢慢出, 有心打競技場成日要追裝

每日買70次
1日有700幾萬

比人打落800 3v3

又down唔到data

又撚狗

真步又要出動

仲慘過寶少

升粒星要成百幾粒,開hard2倍都有排先夠

又要狂爆石打

Ios禁入去角色度會hand機

有冇人一㩒角色 之後就停左係到，㩒咩都冇反應？

玩住日版先

點打都升唔到升啦
無限RESET?

屌原來hard reset 得一次

係 1關1條體 我計劃打12關 重置都要600石

冇癮

真。一日冇10抽

啲碎幾易出
好似易過平時

卡咗喺角色度郁唔到

小米冇事

3場出得1次

咁其實都係得好少碎

揀幾個RESET算
得個幾日都唔會升到星

有

屌

屌, 零的兩倍都是零

有無人唔跌碎會退場再打過

冇用，定死左，唔跌既re幾多次都係唔跌

冇用 下場都係唔掉 除非你呢世都掃
不過我一直都係掃 懶

之前話冇分別架wor
但如果唔跌, 用一場掃蕩再打有冇分別?

呢度啲巴打全部都用掃蕩卷打關 ? 我自己反而得200幾張唔太敢用

我自己試過都係冇分別，掃蕩完唔可以幫入場打果次洗白

有，你唔跌出去用掃蕩可能會有

hard關多數用掃蕩，掃極都淨5百幾

非洲人方法試盡都冇用

非洲人冇就係冇

自己都測試過連續5次退場
都係冇跌箱

6場得一場有碎

H2倍係掃蕩卷量產最好時機

3場白虎都冇

3場平均出4碎
講完話好易出即刻平均2碎

揀弟控 兩關充電 病嬌 火扇reset 算

有D關未3星掃唔到添

我都係

仲扮緊工未開始掃

飯團話咁快已經有50粒碎一次出24粒

咁多關有得刷

話說小弟買首抽AC起手 有五隻三星 依家暫時打左萬七石 係唔係可以完全唔洗抽野住 有時見到啲石有啲心癢 但係早排見到台仔130抽 得1彩又有啲卻步

有邊幾隻3星，同埋記住改密碼

黑騎 小望 月月 充電寶 咕嚕靈波
有 即刻改左PW

唔撚爆100體了
爆3條算
好撚貴仲要RESET一次50

計過reset 加三條體一日都用我370石 好彩今日開始每日多二百體

其實你而加封頂
買到升滿晒開始儲應該儲得切
一個月有1次地下城加倍
打一星期有2千幾萬夠你用
除非你好多新角升
我79個陣有2800萬
升21隻角到84計埋升R8裝仲有800萬淨

利申好耐冇買瑪那

之前儲落2千四萬，早排為左入9圖刷2倍n 要升人入公主挖石，一口氣升到夠15隻r7滿裝同升技夾埋都係用左一千萬
果陣64lv
而家都keep住有千四～千六萬
唔亂升咁多角色應該慳住駛暫時夠

亂升真係會死人
我隻美美都唔敢升住
升滿要4百幾萬

睇你想唔想要arisa,
忍唔忍到手，
建議下個月先抽
打手升埋爆弓推圖應該幾順

應該打邊隻角碎先

又送100石

8-2 3星唔到

reset左火扇3場食白果

我做乜走去RESET充電寶, 明明有2關都係打佢

我有reset喎
差20塊就升

無限石呀你

100石食一管都冇左

RESET得又要爆石打架啦...無限LOOP

想問下巴打係邊到買AC?

反而唔洗食好多管
今日5管就打晒

頭個D HARD關D碎片掉落率係唔係低d

淘寶

之前呢度有巴打提供既
有啲有得自己揀要邊隻 不過就貴啲 呢個就隨機+限定兩隻

無小望 無黑騎 唔夠坦

有冇教學, 冇用過淘寶唔識買

呢隊兩次搞掂vh 地城 唔洗再磨咁耐

唔洗啦巴打, 我搞掂左 THX

係

已經唔知自己re左幾多關 無左幾百石

冇狼女

#metoo

好撚多碎 重置埋一日六碎咁濟

優衣 真步 酒鬼 黑騎再求其搭隻輸出開auto，輸出死左換下隻咪得

其實隻驚係咪越黎越養生？

無撚有錯 我家陣日日on都係 如果冇活動
做完d日任
刷困難(用卷) 之後就完 家陣多左個6點之後再on拎體睇下有咩刷

都算係優點既

每日用唔洗15分可以完成任務

最忙係新手期

跟本你唔打PVP HEA抽新角
隻game只係半個月出半集既小型動畫

地下城特別耐
我收關先會打 做野冇時間 番工搭車個陣望住佢打好on9

預計越黎越高lv 連地下城都秒過

有冇陣可以boss前關全auto過

查實唔定 因為地下城d組合隨機
不過唔用打王個5隻咪得

我都係咁 唔用果5隻 不過除左唔記得按auto 都唔會死

我黑 真步 貓 愛里 初音打
最多都係試過死初 音 每日都係auto3倍打
王就黑 狼 優衣 酒鬼真步 auto2round過

全部都爭勁多

姐係之前冇勤力刷

哪有體

我都好懶冇點刷hard
呢排又活動又normal 2倍 邊有咁多體

唔計貓 最快應該可可蘿上3星

唔用女神幣買?

刷到既緊係唔買 留嚟遲d用 儲左800粒

800點跟
我得百幾粒

得四十幾粒

我既進度

我成日抽重覆

點解買得咁散
慳10蚊重置？

係 同埋我又唔急要有邊隻 不過最近都係想有小望先

試過用磨隊果5隻auto打
冇留意電話死左隻優衣
搞到連王都唔使打
公會又冇人有優衣借
黑騎都易死

有黑騎仲需唔需要一定有小望，諗換小望定真步先

要 冇小望3V3唔駛打咁滯

咁allin小望先

想問布丁無敵技能其實使唔使升，升左無敵時間長d?

梗係要，最強技能

外掛點report?

40*3+100*3+180*3+50*12=1560
計番今日真係冇左10抽

想問下有無連登公會收人

低戰就一定係掛?

可能換位比人打姐

想問下日板啲人 如果hard個啲角都5星 仲有咩做

8-10唔夠打

砌屋仔

開隻角色D故仔出黎打丁

HARD UP對我黎講冇增加戰力

唔係 低戰問題 我打左佢幾次 打個陣32幾 打完35幾
仲要次次輸

打其他角

打左D想要既hard砰就想番去刷活動1-5

唔夠體力刷

3v3成日排餐死之後話time out入唔到場

希望早日抽到

3v3輸到想棄驚

快D去抽
抽到我跟

你抽先我再跟

跟

真係抽到

哇
我就其實兩個帳嚟
你就差d真係中

呃鳩我

但又比你真係歐到
有無聽過乘勝追擊

見好就收

我又跟左10抽 妹弓麻麻地

仆街

歐洲人

跟左未?

成班歐洲人，我有成7隻3星未抽到

去淘寶買個1蚊抽爽佢

屌
我冇呀

痴線

任抽架喎

第2次10抽中左,好少用

咁少EXP水 點升LV

用mana買

又係,宜家有mana多

咁耐都冇買？
我日日買晒4次

醒唔起有得買

跟！
抽錯pick up

今日太陽咁猛既

其實係咪可以自己打扮課長

乜原來會有msg

有得買24000架咩？

跟左

跟得太遲

好似係mycard?

del 驚玩吞食 個個歐到

開左喇咩?

聽日

抽埋D石先棄啦

屌你垃撚圾 困難1-1 打咗2日 1個碎片都無

唔知係咪錯覺，1-1特別難出

啱先打2-1定2-2既優衣都無
不過1-1我真係打咁多次 都係勁難出 垃圾關卡

我都9-3都冇...

依家有派體
爆3條體就算, 加體力包再加送個200體

無買體力包

都係養生咁玩算 爆體都無mana升角痴線

禮包$1000=10張純碎片
Wtf

都係見在佢俾我抽到3星我先買體力包支持下

1000twd

你地通常一日幾管，我有時心急 食到250石一管就收皮

250＊15=3750
4000蚊買arisa包仲有石40000石

去到幾管先250?

15打後

呢條友85 定86lv 勁癲

黎緊有得打純既碎片依家仲出禮包

台版一陣幫你改到出飯團碎

係黎緊...但都有排

飯團？
碧碎

驚依家冇刷開既人物碎
遲下變勁角
碧呢啲上弱化狀態既角
冇刷但唔敢話真係冇用

呢隻GAME唔似有咩balance調整wor

可能係新類型活動關卡之類
配搭方面

1年未到 好難講
話唔定遲D開多招技呢

玩到咁大...姐係迫人課架姐...

聽日十一點開吞食 準備hea 玩公主呢隻垃圾驚

冇得唔hea玩架咩

我都唔知點樣可以變忙

刷晒6管過晒日任競技場/地下城,臨訓前清體loop....

台服有無公會

咁樣都好快玩完

我會KEEP 住HEA玩

可能隻驚就係夠hea

唔想打地城

3倍好快姐

岩岩5星左小望 之後應該練抖m定深月先？
齊黑月布丁

飯團喺 6/6R9 ~ 4/6R10 都勁過偶像

幾時先會開始返普通關刷裝雙倍

草泥馬係咪最廢坦？

日服好似車輪開

其實草泥馬幾勁
妹弓泥馬陣被隻泥馬推一推後排死哂

8區開左
第一了

各有長處同短處，組合問題比較大
綜合嚟講個人覺得目前最脆係偶像，出UB前兩頭唔到岸

竟然係偶像最脆

而家日服處於一個魔攻隊可以打爆抖M/黑騎
物攻隊可以打爆布丁嘅年代
整體火力太高，防守太低
補師又唔係隻隻有用，落咗又唔夠攻
放烏龜隊又俾真祖打爆

日服活動抽到討伐證第一回嘅大獎（20個碎片），係唔係可以改抽第二回？

個個藏貓都塞隻莫妮卡初音

又咁岩冇真步

85左仲有800萬瑪那

點做到 瑪那長期短缺

每次買70次mana 實夠

我果隊
比魔隊輾過

吞食左未呀？

除左第1回抽到碎片即re, 2,3,4回都好值得抽到尾
主要係睇個箱剩幾多女神石，例如出左碎片，仲有100回但得返2,3粒女神石咪re

日服活動 打hard既boss會唔會出黑騎碎？仲差30...

Hard低機率，vh100%出1碎

Hard都要打兩次先贏 vh完成唔洗諗

活動19號完，活動hard、主線hard都有黑騎碎，慢慢農吧

連初音都打唔到出黎
垃圾EVENT
得130碎

D藏貓隊又升晒星, 又打唔切

貓岩岩上左4星

之前明明嬴到, 今日輸晒
D人都係3星布丁 4星黑騎 5星小望 3星貓 3星真步
咩事

上左四星即贏贏到d魔攻隊
3星未開大比人秒左

此POST已死

點解

冇晒人

唔得閒姐

如果我用小望 火扇 差電 抖S 打藏貓隊 最後一隻應該放咩好?
之前放狼女效果好似唔係幾好因為會俾對面整盲
但如果火扇排第2的話又會盲, 一陣MISS左打唔死貓就PK
放坦又唔夠攻
火弓又驚俾貓爪死
仲有咩可以放

放弓又驚俾貓爪死

莫尼卡

冇monica

可可蘿?

幾時先有黑騎小望 3v3好難打

努力升緊上3星了
仲差好多碎片

就算有好都難打
D人痴線2隊4萬都排緊千幾

你地幾區 我5區 2隊3萬6 都仲排到500

1區.......................

3區 2隊 39xxx 排1百

愈黎愈無心機玩
打完地城就可以熄game咁濟

講又唔聽…

唔得，可蘿他企後過扇，真步黑扇你全miss

唔知放邊隻第2好

企前過扇又用得嘅中排好似得毛二力同酒鬼
前排除左狼又好似冇咩好放

呢度太多人上哂去變哂養生GAME 又未有戰隊戰

養生到真係用晒D體可以十幾個鐘唔開

我想問 你地唔怕公會小屋啲體會爆架咩

24個鐘先爆

原來係咁....我自己隔幾粒鐘入去一拎就發覺有50幾體 好驚會爆 BTW 你地係唔係唔會打哂每日20次共鬥 我琴日開始日日打哂20次都發覺玩到好耐

入場入到傻

每日打2次....

隻game最撚忙係3點之前。。。
日日都有d契弟55分打鳩你跌10名
跟住就成日都冇野做

我都係放起度係咁RELOAD 20次有得賺下MANA唔打好似好蝕咁

冇共鬥卷打一場好少mana,我都係每日兩場算

啲體力咁貴，又有掃盪券，好難唔養生

買3條體算, 無記到自己RESET左幾多場

65LV已經開始冇MANA升野
就算食體升LV有裝都裝唔到上去
局住養生

咪就係 卡裝卡pvp卡mana卡碎 屌有乜唔卡

我都係 無買mana

呢隊野竟然可以1回殺初音boss，仲要全部未滿裝

隻野弱化左架

我見巴哈d人6x lv都過唔到，其實唔係話好難，我54lv sl多幾次都勉強過到

仲有冇公會爭人
Lv70 15萬戰
齊黑月

踢左幾個人之後依家d人好乖咁上線

係唔係要R7+齊裝先贏到?係既話我乖乖地打N算

至少，其實巴打不如最尾個日先用卷
依家升下人升下裝先

我呢幾日都係狂刷活動個1-5

快d 聽日 兩隻野升星

隻隻都係得一半咋喎

分分鐘3隻
充電 可可蘿 深月

5人殺EX王,其實唔難

泳裝 留名出泳裝乜柒都無

點解睇唔到價錢 我想課月包 有無辦法解決

啲角色多數卡把金裝武器，就算升到r7都好難齊裝

加油啦巴打
咁快齊裝冇野好玩
我差唔多養左成半個月生

你㩒落去，去到google/apple確認嗰到就睇到

過唔到8-10
想死

兩邊都垃圾驚 吞食修理足成日都未玩到

Hard完左係咪咩活動都冇

黑騎 優花莉有冇？

好玩嗎

無優花莉

玩回憶幾好玩 起碼好玩過呢隻

呢關放唔到前衛
放完黑騎後面放中後衛

見到d畫面 許渚都唔係肥仔

ok試試
物攻定魔攻多d?

唔記得左佢有冇野打後排 冇就放下弓 應該ok?

升爆d裝算

過左

個陣唔識玩第一日就入左1v1 成班80lv唔知點爬

HARD都就完一隻都進唔到

我差唔多全部關都reset

難得出新野咁耐都冇解包

得月包體力包
少個10抽換進度幾抵

agger

體力包好似之前有優惠先平D, 第日係咪會加價?

係 之後唔會課

日本開左爬塔?

【討論】ルナの塔開放了 一起來討論

終於要肝

石

台服課長連接

有冇公會仲收人 想排隊

貧者愈貧

其實冇改少已經好佛心
係前段會好激烈
台服咁少人隨便都3000石

好癲過萬石

今次D人一家好努力打
仆街爆弓狗拳都未換到3星

屌好撚嬲場場HARD都冇碎片

而家都未搵到衝排名既公會入

成個公會起哄叫人快d課

睇黎22號出鏡華
要課圓夢包直衝5星啦

比想像中快WO

痴撚線連卡池都可以加速

但講真得咲戀 綾音up 有撚人課咩

日服都兩星期，台灣特別版

正 等少一星期 應該公會戰前出鏡華 ？

課長連結

工作細胞巴打係咪入左熊貓 20000石好爽

我個戰隊上次300名左右 黎睇今次最多都係拎到101~300名既獎勵

新手入左個千幾名公會

所以咪又係要課亞里沙
會長驚緊拎唔到第一
係咁叫人課爆

我本身個會上期500幾
但一完d主力就退哂
今期應該會跌得幾勁
個團長又唔點打理 都係早走早著

其實熊貓入面啲人既戰力有幾癲

一陣課爆都拎唔到第一就

養生GAME都咁大壓力

一定多左好多人課

#貪吃佩可報活動 #共鬥系統 #寶石獎勵追加

【#活動】共鬥券寶石獎勵追加
■活動時間：9/18(二)16:00起
■活動內容：共鬥系統將追加使用共鬥券的獎勵。無論開啟者或參加者，每次使用共鬥券並通關時，均可獲得 寶石×10。

■注意事項
1.在9/18(二)15:59前開始的共鬥任務並不符合追加條件。
2.玩家最多可擁有的共鬥券為12張，每日可獲得2張共鬥券。

共鬥都有石

台服有冇公會收人？
有狼有黑騎 4星
月卡黨 68lv
ID 572678927

最低20萬左右
4狗 4深月 4tp 4月月 亞里沙必備

連登仲有無公會有位

每日送20石

無亞里沙 玩撚完

日版共鬥係有石

講好唔提

卡關

台/日?

台

同問

me日服

乜9都升唔到

充電 可可蘿有兩關都咁少？

打極都唔出碎

個個都卡50，有冇咁難

屌隻3星貓咁撚大力殺撚左我隻差電

新角飛入敵陣
紡織泳飯mola

咩樣架

王宮騎士果隻見習騎士

咪又係抽唔到

2星都抽唔到

之前過百抽無空花布丁

hardX2每日花1500石刷
真係好過dum石落抽蛋
非洲人心聲
見你地出哂3星真係唔敢出聲

冇monika冇arisa

Monica諗住換
arisa就算啦
不能強求

咁多
我一日淨係reset可可 充電 病弱 扇 姐姐 病嬌 大小姐

本身都有刷唔少人
隻隻都會用到
尤其諗起有2倍以上既回報
就會覺得好抵

我都刷好多人
但係優衣 飯團個D我唔想reset
好似遲D升早D升都差唔多

都唔記得左呢到有瑪那拎

1100女神石升咩好
狼 狗 亞里莎 抖S都未升 tp弓3星

狼/亞里沙

亞里 狼 其他可以換

我反而想問抖s爆弓升邊隻先好 唔想刷想直接女神石換

升黑騎4星
其他留鏡華

抖S地下城
爆月3V3
有衝突咩

3v3換緊布丁
講錯 病嬌先啱 想用石換左3星先 以後再慢慢刷

爆弓勁D

爆弓d傷真係誇張

唔講唔知有得拎 淨係一開始放左落去拎左第一次石

打到冇咩耐性，聽日先繼續

見D細公會開台都係到催戰力
真係咁大競爭咩

頭20名多咁多鑽 搞到我都想轉個會上到頭20既公會

我見個台主得14萬戰力都話要全部人上15萬

伊緒係咪pvp先有用？
定無撚用 ？

Pvp有小用
有時靠佢吸人tp控場贏

其實應唔應該換真步碎片升上去5* 之後又有活動 但係早啲上pvp好似勁啲

諗住用佢 真步爆弓
加多2隻坦
但係好似9588咁
新手砌隊好混亂

硬啲姐都係 我覺得4星住先都OK

連續兩次破藏貓隊

暫時未見純正藏貓

冇5星狼

70仲難過ex

3點前hard 碎要刷哂

3點後先好打探索

今日開探索加倍

不枉我係咁刷飯團三星

飯團都幾好用 係缺坦既情況

呢隻game到底想我升幾多隻角色
唔夠經驗水

屌打左

隻驚唔係想你升角 係想你課金

尋日已經提定你地

no la留返來買膠好過
睇緊隻新玻璃櫃用來放膠

妖精將來係咪勁過爆弓
雖然都會升哂

冇位放膠

返公司

我覺得亞里莎勁啲 爆弓招技儲好慢

我果區防守好多已經轉哂隊 好少純藏貓

爆弓技易夾月月
亞里沙成日出個陣冇破防

岩,第2發後已經差唔多

50我一隊過左，好似係3法2坦

魔防高到仆街,打得入咩

我都唔係好記得係咩隊 冇留意到係boss層 用普通隊就推爆左
琴日打到40 今日打到60用左3隊 前面D層一直都係用魔隊 所以50應該都係一隊魔隊過左

連打6場hard都唔跌碎

跌十倍都無用
唔跌既

差唔多全部都3場先跌1場

算la,乖乖地養生

充電寶仲得80幾粒

4星左了

對面隻叉電射錯方向

下星期隻新2星應該係用黎呃大技用，如果小技有埋中二果類自爆技應該係真一代pvp煩膠

登頂紀念 近排d人收埋哂d粉拳aoe隊易打左好多
btw第4條友已變仇人，第4拉左佢落42，佢爆石衝上黎打我

日常 想掉手機

0x2=0

溫馨提示 第3場可以手動打 見到冇跌箱就關game慳返16體

差廿個黑騎碎…

第一

老師好撚正

空花

空花羈絆8lv張圖

台仔ss公會收一人
總戰18萬以上 戰隊戰齊三隊優先
有興趣tg 我傾下

3場0碎

bye bye亞里沙

想入 可惜又唔忍心扔低堆fd

機會難得
有個會員去當兵 棄左

算啦我都係岩岩好得19萬左右 唔食軟飯 你地加油
btw我都係喺台仔團

31萬

新兩星有無用

又話轉會

參加姐都有
咁即係打廿場都有？

第二句

已經好耐無參加過
唔就得參加都可以用

前排無乜公會有位啦

今個星期一粒石都唔洗爆了

3隻...

呢個pool抽嚟倒錢落海

要練好公會戰d角 好多r7未上r8

爆左好撚多石都唔中亞里莎

等鏡華啦

仲未收到

R7強滿算
唔想刷

有愛
屌卡左係8-10

30幾萬戰
日日買24000石洗公會頻嘅大佬

都唔係限定 仲有得抽喎

依家想中亞里莎係咪唔抽精選仲好

想問月月會唔會有up

up完

2星,單抽已足夠

佢果日買左 12萬石

日版18號又up

70LV課長20萬戰力

岩岩用剩1瑪那

CLS過左兩個鐘變左咁

好似冇咩人玩
利申想入坑

因為呢度好多巴打上左岸 一日ON一兩次

分身50抽連續5隻3星 痴線
但係3隻重覆

招一名打手
總戰10萬以上
需要 真琴 黑騎 (有亞里莎更佳)

垃圾驚@!

打活動定打Map9?

實重複架啦個pool咁細

我分身的幾隻3星 2星都差幾隻

得*

吞食真好玩

活動啦
Map9 唔會執笠

終於85

好感動 仲有位上

屌upload錯

請問仲有冇會收人 少至中課 而家18萬

佢貼出黎
叫佢升個D公會戰角色即刻升晒5星

推一推

樹大招風仲有個位 睇下火鳳巴收唔收

啲名有個M字嘅假懷舊真呃錢game
一個伏過一個

收既話即退而家

無問題

而家退
唔該留位

我隻黑騎呢!

月神塔後面真係層層都要破防

啲人睇哂3隊都打唔贏係咩玩法

好過d 仆街係咁用同一隊撞你駁爆機啦屌

佢刷爆擊好心就閃退啦 留個record喺度咁柒

呢隻垃圾game係咪冇人玩啦?

未有野抽又未有公會戰係咁嫁啦

而家55LV,打活動關normal有冇機會出金裝

睇你入活動個日幾LV
47以下入就冇

原來睇入活動果陣既LV,咁實冇了

星期六日係上少d

新手期一定最熱鬧
踏入養生期就會少野講
之後熟悉既名字會漸漸唔見

由其是依家隔日就出新驚

明明咁多女,但點解冇人貼圖推po
其實我想問邊個網多公主連結既同人圖

玩左一個星期開始on一on 掃蕩 回三次體 掃蕩 共鬥2次

首抽中靜流
可開？

Twitter

建議點都月月開
無月月好d既公會都難入
台版公會戰石送太多

等鏡華pool同公會戰應該熱鬧返d
而家養身mode

D活動咁鳩... 仲要中養生周
不過養生都係優點黎
其實養生連結都幾難瘋狂搞活動 搞又要畫動畫

我同意養生好好
冇咁忙

而加係太過養生...
有公會戰一定狂SL
唔係冇野做

上次玩得一陣先得10幾20萬一日 今次終於可以試下隊

等多幾個月你地就有月神塔玩

幾個月都唔知仲有冇人玩

日服都係月中冇乜人出聲

活動hard 王如果打2次贏到嘅話，係唔係好過打normal?
頭先試打，第一場可以打到得返6萬血左右

全隊都係r6角色

係 不過你最後一日清都得

諗緊刷裝升r7，博可以otk hard嘅boss 係唔係好啲

博啦
都係得番一日

有無人知初音活動之後係咩？

如果跟日版就：
公會戰
兔/蘿拳活動+鏡華pool
公會戰
狗/狐活動+真祖pool
公會戰
水白活動+水mao pool

但硬係覺得台服會提早出水著

快啲開107

聖誕節出水著

南半球嘅聖誕節係夏天嚟

5萬石點跟

公會招2人 20萬戰up
有黑騎狼囡優先
公會名:世界奇觀

如果夠女神石係唔係升左小望先?

小望用地城幣換夠
千其唔好用女神

其實係換死一隻先定係隻隻都換左先?

換死一隻先
除非你好急住用
5星EX技勁好多

有好心人送咗我一個帳
見佢有477女神石，但新手唔知衝邊隻好，換碎定留住？
另外而家個活動洗唔洗抽？唔知點解佢儲咗2000幾石
求方向

想換埋隻月月5星

但又公會戰wor 好難諗

MISS 莎

我想知1V1同3V3有冇話邊隻換左先最好...

完全唔知係咁換

我都唔識

1V1 3V3都衝唔上 頭一百 家下66LV

1v1可以換貓 3v3 換布丁

用女神石all in佢？

1v1隻撚貓見到都燥

個撚個純+撚貓....

但我兩隻都無

其實miss 莎打PVE 真係幾勁

三大神弓之一

黑騎pvp係最唔坦個隻黎好似係 我隻4星黑騎下下未開技死好垃圾

但平均黎講夠硬 3星小望又未夠勁

好想拎第1

1V1冇monika就換出黎先
有就換貓->妹弓PVP/日和公會戰
3V3 布丁3星先
公會戰換狗拳4星->爆弓
初音本身有打埋個活動應該4星都夠用

坦要5星先用得

上左黑騎4星先？
等活動上埋5星

如果想博otk hard boss，lv56果8個角色，邊個升r7先好啲？全部都係差把武器...

成日都以為巴打係台服

有無公會收留？

第一名真係唔夠打

另外公會招人 20萬戰up
有黑騎狼囡優先
公會名:世界奇觀

本身冇初音....差少少夠碎換唔換出黎?

換
PVP有用

入左紙

想問咁樣開局好唔好？
唔係好識砌隊，石應該用黎做乜好
今日先開始乜都唔識

識貨

我儲緊4星飯團 🍙 我要5飯團🍙

女神石得返剩底回數巴幾多%可以re?
我打H BOSS要2次，得返1800張入場券，驚抽唔曬

巴打得18萬收唔收 冇升好多

有冇巴打可解答

淘寶淘個AC番黎比較好

好遙遠

淘個黑月 加幾隻5星起手舒服好多
依家仲要一開始冇3000石冇得刷

用呢5個角色打日服活動隻h王差2萬可以otk
得返聽日，有冇得救令到呢隊可以otk隻h王

收 apply左先

等會長踢左就可以入 id Dg

玩左一星期左右既新手 有冇咩休閒公會可以收
RANK 51 日日ON

台服？呢到台服好似得兩個會

巴打邀我 驚又入錯

h boss要打2次咁都係中碎即re好d
3,4回都係建議抽哂好d 睇下個箱剩低幾多女神石自己計下數

1800/60*45=1350 你有1350張卷 自己計下

用呢隊打會差2萬先可以1次打完h boss
用1000體力有冇機會可以執到可以1次打完

你主線打到邊

8-1，開左vh 地下城就冇推

有無日服公會收新手 玩左幾日 暫時60RANK

on9 世界奇觀聲都唔聲就踼人出會

你隊野有冇人死? 冇就試下同狗/貓 打埋剩低幾件裝?

有冇手動? 破防buff再開UB?

剩低幾件裝包唔包括果把R7武器?定係指堆飾品/R6武器?
已經手動打，隻boss係咁扣TP，如果等埋破防加招UB未出就死

佢偷TP係偷第1, 4, 5
連擊打第2, 3

初音今日完，你地覺得會唔會有機會完左即開公會戰？

2x號開

拎走偶像嘅話 狼狗會唔會死?
唔會就拎走佢落隻弓/抖S?

冇練過弓

單抽中虹
璃乃...........

RIP初音

blocked

打boss會跌,仲有7場打跌5粒唔難

係打晒所有野已經
壽終正寢

3v3換5粒

換左, 點知唔夠料升R7

終於有80%可以auto過H boss
想過VH boss既話要幾多場，想拎埋啲碎片幫黑騎上4星

單抽中二 唔勁既

用嚟破而家既藏貓

你嗰隊可能要5-6次走唔甩
打返H好過

練多左空花同飯糰上3星
3v3 靈活左好多 好玩左好多

3星空花幾秒俾人溶左

見到全魔先上佢 防守放布丁後面

空花要吸貓之嘛
我2星都用過啦

點打

有兩隊你睇仲想點

輸左了, 唔識打

日服巴打:
聽日記得留3條體打新圖

冇兩倍,不了

有冇日服排500左右公會收人
之前個個公會好似解散左
齊全角色
公會戰主要角都4-5星

0張頭目券
活動完整收尾

活動完左冇得抽箱？

日版有多一個禮拜抽, 台版冇?

講錯, 好似得幾日, 冇一個禮拜咁長

原來係封面禁返入去活動頁面，箱去到19號15:59

慢慢地等會戰
今次應該會死得好慘
D人練好晒野

藏貓隊真步換左初音點打好

隻驚駛唔駛咁多loli

我要大波

大波會唔會下一輪出，好想要

可以pass

85 max 之後日任經驗變送地下城幣 好撚爽

依家啲體有咩用⋯

而家有5隻R7角色，係唔係繼續抽主線，推到CH9就刷裝幫佢地升R8?定係練多啲角色上R7先?

上次我戰隊300幾
淨係走一個
但大佬未走
可能想睇埋今次成員練哂野打成點

上次205唔知keep唔keep到

課夠一隻要成10K

好過去搶

買夠50碎片,再係黑騎活動時打夠

咪唔洗抽 原來台版先係佛心GAME

要個d都課左8包啦

你話30碎都仲接受到,10碎片....仲要賣NT 990.....

300蚊買10碎片,對唔對得住自己父母

熊妹都4星啦
呢d咪仲對唔住父母

依隻驚真係唔驚執

長期養生係正確之道

女神石唔駛錢

個個月16000咁買其實真係接近無限母豬

200抽保底都冇400石

冇野了 我睇返原來官方有活動買MYCARD會送碎片
咁又真係幾平
台服咁佛心 第時人手一隻5星紡希
個畫面諗起都正

唔係送45咋咩？

我見佢寫不限次數
定係我get錯咗

原來係咁

我錯了 錢解決到既問題就得 比起日版無保底其實仲有人性

成功執雞

過咗8-15?
未過就升夠三隊先，3v3入舊區會上唔到去

過左，而家推到9-10normal

依家推9圖都無乜用，好多隻上到R8優勢都唔係太大，砌好哂隊等開新區先打8-15啦

咁你集中升哂r7先
爆弓，布丁，姊妹法，貓，深月之類

係唔係要升夠20隻？係嘅我而家打算練有點到嘅角色先

1，2星嘅角色齊曬；3星嘅角色亦已經show曬

佢日版
咁繼續推到卡關先刷裝

養生無極限

以台版既趕進度方式，我諗好快會reset
巴打忍耐下

點reset都唔會輪到我

reset果陣忍手遲幾日先登入囉

算啦
食幾多著幾多整定

你咁歐仲想點

粉毛補師洗唔洗4星
定3星就夠用?
冇咁多體力可以刷哂

3夠用

有冇iOS用家 知唔知道iOS 12玩唔玩到 有冇crash？

好似無事

收到
卡關係唔係刷R7裝，升R8?

睇你要刷邊隻角

新手求教
依家有呢堆角，推圖好似唔多夠力同補，一係死坦一係比啲遠攻怪打鳩我中章角，可唔可以比啲方向我升咩

點左果啲係打算慢慢練既角色

如果要升R8，我打算幫黑騎同偶像升先，之後就2隻泳裝貓。再之後未決定好

唔練布丁

岩岩先抽到，我有女騎同偶像都要練埋布丁
點解既？

優衣未r7前無用 換玲奈

女騎加布丁比較好

前面夠硬起碼無咁易死.後面用2隻輸出角

唔係既話你夠硬又唔夠力

仲有可可蘿都可以換莫妮卡

推圖 偶像有暈有幫補同嘲諷 應該好用d？

同埋缺魔攻 茜里都要練一練

茜里依里初音打藏貓

先廿幾lv 練好5-6隻又打得pvp 又pve到既先

睇文睇到話嘲諷係有距離限制
想問對面係第一位係抖M既話
可以吸到我方頭幾多個人?

btw有無人會用電腦下載模擬器玩?
聽講有機會比人封ac?

日服會台服冇事

三隻練哂啦super

抖m升到5 星比莫妮卡+3隻3星法師 溶左

大都開唔切

莫妮卡有冇需要升星？
諗緊繼唔繼續換佢啲碎

貓5星？

相反喎...台服先有事

講明唔比用

就快又1001

小心D先

推圖用1 坦定2 坦好？
聽巴打講唔落優衣係咪冇補去打，齋靠自身技能
卡緊normal 5 版，係咪谷哂全隊裝備先再衝高？

地下城原來死左既角色唔可以上陣 岩岩先知，要練多隊

巴哈大把人用都冇事喎 官方冇話唔俾用
只係有d模擬器會自動下載非官方APK先話有問題
用夜神係下載官方apk所以應該冇事 好多實況主都用緊

關關唔同
2坦2輸出1補
有d關要多d輸出
有咩角?

得呢啲，求教

升埋小望同優衣,好多關都夠做
黑騎,布丁,小望,爆弓,優衣 咁

2星都未抽到，聽聞伊莉亞一出就收皮，所以冇諗住換了

3 坦 ？
唔駛果兩隻加速？

你升到多隻單體技就可以換走布丁
不過地下城都要用又係要升

個隻新2星都ok
可以射走人前排去後排
或者升捉人貓拆後排魔攻
最少集中升夠10隻

捉人貓係邊隻

貓劍，下圖左上嗰隻

我會建議你練左
黑騎 望 貓 莫妮卡 玲奈 上R7 先
呢隊pvp都唔錯 掘下石
之後再練優依同優花梨 破地城vh

依家卡緊R5
唔夠體做任何野，你地會唔會用石回體？我全部抽哂

我用40石

有排都未出

用手機玩食電好快

呢隻玩都食電
一野掃落去就冇左一條體啦

你未掘到石 掘哂pvp 3v3 最多成6萬石
每日6管

共鬥到底幾level 先夠打，去親都送頭，要痴啲50-60 既人打先得

50鬆d應該夠

我48-9打normal 59開始刷hard

升緊2隻羈絆lv 用手動升得快啲

一日係咪打哂12 場用哂券就得？

一日得2張送 今日開始一張卷有10粒石

即係有就用左去？

得閒咪打下囉, 一日回2張

頂~唔得左今日4點開始 已經開卷打左兩場

等緊4點先打
可能4點打都冇

日服亞里莎碎

EVENT?

Hard15-3

Auto輕取
易過14-3

屌尋日合撚左隻初音
今日一抽

真步夠合都唔合住
驚下期抽小倉唯抽中

唔識打

合啦地城碎又唔值錢，真步唔升星都擋到3星貓
如果你買月卡，50秘>145地城

話事話，想課金應該課咩最抵？
月卡、體定3 次有限石？

有冇台伏肯收新手

50母豬石

初音係3v3

月石抵屌6x蚊夾埋500有償1500免費石
300掃卷，200000mana同地城+1

限3次7500keep住每日2抽50石有償，中課向

其他game內禮包cp值唔高。

佢唔通過apple/google買石好多時送碎片，
抵屌過就咁課但係好多時免費石

有400女神石，幫另一隻泳裝貓上4星好冇
之前已經幫泳裝凱升4星

另外想問啲女神石換咩角碎片好？聽人講咩限定角，唔係好識分

以後普通角升到4星算 甚至唔升
反正半年後要下海變公厠

限定泳裝值得升
普通只會變公厠

仲有每月抽蛋包，
性價比（個人認為）：月卡>7500只抽每日50石>月抽蛋包=周抽蛋>其他